[Lihkg GME始祖］ABeautifulMess巴打感謝區

留意呢位巴打喺12月底已經係咁開post 分析比大家聽成件事既由來同預期結果

咁岩上個禮拜六留意到佢既post先知一路有人講緊

多得佢既分析令到大家都好彩地入到市

以下開放留言表達對佢既感謝

推到ABeautifulMess入黎

多謝美麗巴

睇黎好多人唔識佢

想幫巴打恆

比埋source
12月7號已經開po

有幸睇到巴打呢個post
30幾開始入
多謝巴打

巴打好早已經睇到個post?

係
不過個陣都未係好知咩事

推

Jealous af
無緣咁早睇到

星期5 睇到

傻散又真係跟左

多謝美麗巴

美麗巴養唔養寵物 識自己去廁所

多謝巴打

jm9訓左陣搞咁嘅野

多謝大家出一力就真
🚀🚀🚀

30000

美麗巴準備贏層貝沙灣返來

好彩有睇佢個post
睇到個陣已經40蚊，d call搶貴晒
不過都strong hold正股照賺

今次WSB既大戰，百年難得一見，有幸參與，此身難忘。

完全明白呢位ching既感受

留定名先

美麗巴 呢到理性討論

Short 到 103% 係咪今晚會出short squeeze?

美麗巴仲未入黎

入左

thanks man

美麗巴12月推到而家
好多謝你

有神快拜

巴打allin中,勁.
btw 你d fd有無多謝你

想幫你含撚

有個諗住150放 我叫住佢唔好
1日唔夠差唔多又double

大台好撚嘈

美麗巴好波
雖然經歷完呢一役唔知點玩其他股票了

平常心

等左咁耐終於開始TO THE FUCKING MOON

今次真係賺六位數字

發左達應該唔上連登啦
又少一位手足

ABeautifulMess 巴打係咪Jason Mraz fan？

入咗幾多 fat fat

點解識唔到你呢啲朋友 之前miss咗你個post 無幸跟你搵食 btw 你宜加揸住幾多股？

感謝巴打！！
What a beautiful mess it is

佢好似響外國

今日有fake news 點睇

真心求教，沽空機構喺市面上買唔夠貨平倉，可唔可以向其他大户/基構買貨嚟平倉？

利申 70股

睇下啲人捱唔捱得住
我冇得玩 pre market所以我唔會理

我諗WSB有人加碼買貨

Short interest 仲係大過100%

開市200買完 滅世棍再買 收市又會$300+

唔知Elon musk 有無買

呢個係其中一個concern
但係佢地始終係short每日都要俾息
日日都會盡方法禁低個price
Blackrock好似會，securities lending好普遍
insider應該唔會

Option 到期 short side 就要交貨俾 long side
佢點都要係Market買貨交俾人
因為呢隻股一早short多過100%
就算有貨借 都冚唔哂 都係繼續升
星期五點解重要 係因為有好撚柒多option到期
你自己睇下 200樓下d call 係用成千上萬來計
每張100股係幾咁震撼
只要頂住call入價內就搞掂
今日仲要320 call都出埋
班友肯定繼續long
每做一個long call 都要買正股hedge
惡性循環下不停升
成件事只要strong hold 就搞掂

美麗巴抵你發達，可惜太遲睇到都要$90入貨。依家想再加倉都有難道啦

巴打 點睇而家係咪short squeeze?

我冇magic ball
3月先earnings, 可以有排玩
繼續SH 多publicity係好事 啲volume已經冇哂
its a ticking time bomb for them

好亂太多infor睇
我有返黎comment架 晏啲姐
都有同換手哥換兩手
係...嬲都震 好似有4M shares sold short
有人平緊舊倉 buy the dip and short at the top again 兩邊都玩 賺volatility/spread
佢地唔會咁易放棄
they have the smartest ppl on the world

3月既話假如真係過幾日ss 左咁都已經跌返落黎

所有tweets冇哂
deep atate開始出手

一早開始左啦

我睇佢個post已經係2 都仲可以64蚊入

其實係因為用不推文無咩人睇到

thanks

I like the stock

唔講就唔知咩，個個提緊實物股票

多謝美麗巴我2021唔洗餐餐公仔麵

因為IB同robinhood呢次既舉動
俾左正當性班散戶轉倉拎股票走，但係佢地無咁多股票還到，同咁多錢係市場搶到

依家變左short squeeze班broker.........

我買左好多IB TD long put 等佢地破產

Rb Ib出事好多人賠葬

驗眼啦

個時已經驚高追入得好撚少點知會升到咁

估唔撚到2021金融危機會因為呢單野而起
我清晒所有倉了

其實我都係

其實見Ib 個老細受訪個日個頹樣都知佢出事

Robbing hood一齊落地獄

多謝大大
唔知最後點但有份參加呢個盛事已經覺得好正

HF狗一定瀨我地搞到冧市
你估跌幅會唔會多個3月

多謝參與

Robinhood 已經on the way
開晒口要籌10億美金

有人話 wsb 揸左6-8%, 其實無計錯數，大部份都用RH

用現價計 320蚊 , 10億除300， 大約係340萬股
340萬/6975萬 = 5%

絕，拎實體

Molamola RH 玩完喇

富達連手續費都唔收
RH仲唔收皮

隔離post睇唔會發生ss去唔到$5000 你點睇

太遲追到你。100 先入

美麗巴巴黎緊有咩股市前瞻俾我地參考下？

im retarded
可能冧市 buy the dip

太遲對wsb認真，一直以為係賭仔區
今次搞到上埋國際新聞真係勁撚到

我都想知

因為睇到佢嗰post先30入左
仲要日日上埋reddit睇DD
多謝巴打

太認真都唔好
2020 3月我輸哂身家

持有緊幾股
養唔養寵物

850
有好多連登仔入得早過我

100山腳嚟

呢個巴打堅型棍

高位有五百幾萬

Thank you bro

你變咗山腰師

S3 partner 話short position 跌到去3千萬

你唔係喺98個po串我架咩？

仲入黎？

97

入得嚟都係多謝美麗巴

感謝比左架順風車我地上
繼續 strong hold

玩完了， 換手率咁低

走晒貨未?

SH
你走左？

梗係SH
一日未見SS我都唔會走

🚀🚀🚀we are in the endgame bro
Hold on

我會同你由post 1打到最後一個post

不如傾下佢地用option 場外結算既可能性
Reddit有無人討論過

出面財經台打大交

有 有人話hf用delta hedge(call/put都買)
所以唔計short interest數

仲有今日有人掃左極多800C 值幾百萬
retail冇可能有咁大purchase power
一係hf知道會ss, 買Call去minimise cost of coveromg shorts
一係有大户知道the squeeze is NEARRR

good read btw:

呢個我都想知

800C汁

唯一唔明係點解3/19
earnings過左 個price冇可能justify到
一係佢有錢做call back, 一鋪清hf袋 (可能性低

good read條link
講係3大頭 blackrock/fidelity/vanguard偽造股票放俾hf 去short
DTC出手唔俾買係因為冇股賣
要sh到2月尾先知真相
咁撚多paper hands 可能永遠都唔會知
加埋3月啲call
起撚哂goosebumps 如果係真 個市一定冧

i read this this morning too, pretty interesting

3大頭唔會呀?
好撚大件事架wor

但係delta hedge唔行使又點將short interest減低
我見佢星期四 60蚊以下既call option係俾人焗斬居多，62k option似係wsb既人買居多。

320蚊以下既call option數落好似得80k 張？ 呢度最多800萬股

算係conspiracy 睇下好
要全世界sh先知真相

佢地係大股東點解要咁倒自己米

佢借出去有息
hf成功整冧間公司 啲share唔洗還 冇人知
win win

有息呢個point弱啲 應該有其他原因

一手幾百萬美金既800C定係加加埋埋
加加埋埋既話散戶可以有幾百萬架
我都識人掃左D 800 CALL 不過唔係今日

267$入咗好考信念呀屌 驚total loss
真係SH到3萬定見好就收

咁都有可能 起碼有個sentiment
SH!!!

唔係太明點解有偽造股票
Short seller A要short 100股，再問fund/broker B 借100股去沽出市場，對家散戶C接左貨放落broker D到，broker D又借呢100股出去俾short seller E 沽。

咁樣同一隻股就可以short 兩次，就可以做到>100%既沽空率。 Naked short 既意思大概係有short seller根本就唔柒知邊到有貨借，就咁掛盤沽左先，之後先諗點樣係市場買番。

想DTC stand for? Clearing house黎？

感激

但係佢揸住咁多share, 公司破產佢都要輸錢
佢咁樣借盡出去無so wo

沽突左100%， 應該係同一股買賣兩次就解決？
不過21 日內要公佈數據，有人交唔到貨就好笑

3萬蚊見好就收啦

希望真係會ss

終於有啲理性討論

呢個post 簡直係清泉

大家睇多次知呢個post
了解到因為股份可以不斷借不斷估

理論上流通量係total issued share + number of short position ( synthetic long shares)

所以我一直唔明乜野叫naked short, 同一張股票可以short咁多次.....

Btw, 我會調番轉諗，會唔會係fidelity, vanguard, blackrock都想放貨走人，因為個陣就黎破產，但係佢又因為禁售期唔放得，所以佢搵third party係場外先沽室定？

Ok迷底已經解開
Strong hold

nvda 仲有無sh

咩意思
Fake new?

好早5百將沽左
等佢跌落380，跌極都跌唔到，轉晒tsm

naked short 係借都唔借就沽
之後再比番d 股比買家
犯法的

巴打借呢個process, 有無standard?
例如交文件上SEC做filing 之類

SH

話得犯法應該唔會有filling 掛

有冇睇尖峰巴同David webb篇文

我講緊covered short
如果無filing, 無clearing, 點撚知係咪naked 定 covered

比唔到貨人sec會有個數字
但係一個月update 一次

我都係wsb 睇番嚟

Fail delivered其實有乜後果
好似講到無所謂，clearing house會幫手roll forward咁

仆街，依家exactly好似d人講melvin咁
Short selling 成件事好撚黑箱作業

咁講法只要WSB班友唔提實物股票，broker/ fund / clearing 又肯幫手既話，鍾意點撚樣沽空都得

Short 夠400% ， 狂dump synthetic long share沖死個價，再低位慢慢收股平倉

話禁止naked short, 但其實根本無任何措施去mon住？

呢個聽落就好合理，成件事通晒

Btw, 咁撚樣玩法，真係有排磨

I just did a bunch of reading about this scenario prior to seeing this post and this was excellent. I fully believe that there's a strong likelihood of synthetic long (Short + buy calls + sell to open puts) is a fantastic strategy for risk management by shorts and you fucking nailed it you beautiful autist.

EDIT:

> be short seller

> sell stock short

> buy calls ATM

> sell puts ATM

....

Price goes up

> exercise calls and cover short position

> use your put money to cover short position

> announce your short interest has dropped dramatically and wait for crash

> buy shares at bottom and close short position. you won

OR

Price goes down

> buy shares to close short position

> use money from puts sold to open to help close short position

> all the buying makes share price go up

> now use your calls and get them cheaper than at the 'top'

> close position you did it you tricked the apes.

...unless the apes thought about what you were trying to do?

Price stays the same
> pay more interest for your shorts

> your calls expire worthless

> your puts give you a little time to breathe

SH is the answer
我驚retail冇咁嘅耐性

係 T+2
有人analyse S3個計法 佢轉左formula
包括埋個short interest係denominator
short interest=(float+short interest)
因為佢short左會create synthetics longs
s3老細係twitter自己講
咁樣計法 永遠都唔會過100%
用55%計返轉頭 好似仲有122%SI

Beautiful 巴 點睇 依家依個價係咪好唔樂觀

講比我知

終於都靜落嚟
等睇dfv 上國會有咩講

多謝🙏

SH 今晚火箭

開國功臣唔見哂

ABM巴，我做咗Retard

美麗巴事到如今點睇？

係咪仲坐緊？

你都真係似你個名架喎，仲要推返上黎問

問下都唔比？

我自己仲sh緊 有乜咁賤？

比，我都想知

LM

我都曾經問過自己係咪有份累到人輸大錢
不過我覺得市場瘋狂起上黎，佢地遲早中招，今日交完學費，有人起得番身，有人一沈不起，都係睇佢地自己造化。今次呢隻係咪妖受老千局？ 我唔覺得係

大家要留意下最新發展

lm

係富途睇到：

根據reddit散户既DD, 空軍佢地為左解決GME failure to deliver既問題，就決定大量購買持有GME既ETF, 利用佢地AP既身份用足夠比例既ETF share去redeem GME shares。

因為短時期大量搶ETF shares會推高價格，所以同時間做左大量naked short去壓低ETF share價格。

因為要對沖naked short ETF 既風險，所以佢地買入ETF 成份股既相同比例，除左GME之外。

因為ETF 既 SI 超過200%，基本上都係naked short，佢地需要買番足夠既ETF share，否則FTD出現後13日後就要強制平倉。或者佢地作為AP, 可以買番相關underlaying asset既股份，再發行新ETF share，都可以咁樣平倉。

我既問題係，點解購買underlaying asset一定要買番GME既股份？ 呢段時間唔可以宣佈將GME 剔出成份股？ 咁買番GME以外其他股份, 再發行新ETF share平倉。

arigatou

留名

繼續拜神

推到美麗巴再入黎

仲有冇人hold緊

仲有550股 paper hands放左啲

有 一路sh